{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73406&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제메모리키즈풀빌라"
    },
    "text": "客室は延長された長さを持っていますが、ここにはぬるま湯室内プールとキッズジャングルジム、ジェットバスがあるのが特徴です。 ここは家族や友達と一緒に楽しめる記憶に残る時間を過ごすのに完璧な場所です。 また、宿の周辺にはトゥモモンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台など様々な見どころがあります。 セミソンは車で6分、巨済孟宗竹テーマ公園は車で5分、粉ミルク湖展望台は車で5分の距離にあります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は禁煙で個別に運営されています。 客室には個別室内のぬるま湯プールがあり、利用料は現地で決済し、時間は6時から2時までです。 ジェットバスは202号と303号、301号と305号に位置し、最大6名まで宿泊できます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 電気バーベキューも可能で、利用時間は22時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りと保護者のいない未成年者の利用も制限されています。 客室内での火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは分別場所に捨てなければなりません。 予約情報と料金はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。 個人火器の持ち込み、個人伝熱器およびブタンガスの使用は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "ぬるま湯室内プールとキッズジャングルジム、ジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "トゥモモンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用料金はどのように決済するのですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールの利用料は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスはどの客室にありますか？",
            "answer": "202号と303号、301号と305号の客室にジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りや保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約情報や料金はペンションの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "個人火器や個人伝熱器の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個人火器や個人伝熱器の持ち込みは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 377
    }
}